{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45292&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주라스텔라펜션"
    },
    "text": "ここは慶州に位置する美しいペンションで、文化、レジャー、観光をすべて満足させることができる場所です。 我が家のような安らぎを提供するため、可愛らしく居心地の良いインテリアを備え、利便性のため常備薬から有機野菜まで様々なサービスを提供しています。 慶州ワールド、慶州東宮園、善徳女王陵など様々な観光地へのアクセスが良く、旅行者に便利さを提供しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以前まで可能です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 駐車が可能です。 客室は居心地の良い雰囲気を演出するためにヴィンテージホワイトで作られており、ジェットバスを提供しています。 ただし、ジェットバスは2名入室時のみご利用いただけます。追加料金が発生し、当日現地にて決済が必要です。 朝食サービスも提供されます。 ただし、追加料金である5,000ウォンが発生し、朝食は客室にデリバリーされ、アワビ粥が提供されます。 バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。 ご利用時間は7:00から22:00までで、現地にてお支払いいただけます。 入室の際、最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このペンションは可愛らしく居心地の良いインテリアを備え、常備薬から有機野菜まで様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "このペンションは慶州ワールド、慶州東宮園、善徳女王陵など様々な観光地へのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室は居心地の良い雰囲気を演出するためにヴィンテージホワイトで作られています。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスはどのように利用できますか？",
            "answer": "ジェットバスは2名入室時のみご利用いただけます。追加料金が発生し、当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスも提供されます。ただし、追加料金である5,000ウォンが発生し、朝食は客室にデリバリーされ、アワビ粥が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルはレンタルできます。ご利用時間は7:00から22:00までで、現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "入室の際、最大人数の超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 560
    }
}